李偲嫣靈堂曝光

我仲以前係嫣灰缸添

咁日本feel 唔係做中國人咩

彩色相

Fake news
人地要解剖，有排都冇得入土為安

牆鑲偲首
灰飛嫣滅

#下一個是誰

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

灰飛嫣滅

睇下嗰牌
多行不義

抵死